放負

今日被分手 識左半年 拍左一個月
好唔開心 求屌撚醒我

哈 又一pair分手 開心～

掛住佢

咩原因？

唔覆機幾日 唔聽電話幾日
今日先應我話唔岩

佢覺得唔啱？
咁死得心啦

死因係？

上連燈唔會比人屌醒

一個月貨仔都好痛

連朋友都冇得做 block哂

咁可能搵到新仔呢

好痛

今日 完全冇起勁

明白點解話叫雞好過拍拖未

不食人間煙火咪咩事都無

好掛住佢

訓左十幾個鐘打開眼 好空虛

真
唔知可以同邊個講，每次戀情都同自己講唔好放咁多入去，次次都賴野

連朋友都不是

搵野分散注意力

同我一樣

不停揾FD打機同煲劇分散注意力~但係一到訓舊果時就亂諗野

想知對方咩星座
我知...一個月都可以好痛...

摩羯座

個個都話 識得果幾日 可以有幾愛吖
但我明 我真係明 真係可以好愛好愛架

我不停玩番同佢相識嘅果個app
我有試過想move on
兩日已經病態地match左二百幾個人傾
但無論我點努力傾 都係走唔出佢嘅影子
我都係好不自覺地諗起我同佢係點識
一開始係點樣傾點樣開始話題
然後覺得對方點樣唔夠我同我ex夾
就開始退縮唔再覆人
最後發現我其實根本就放唔低佢

最邪既係 佢個英文名好冷門 頭先碌左交友app一下即見到同名

有呀 有冇咁邪

圍爐取暖

我岩岩先睇完佢ig

電話block左我